想問有咩布帶牌子推薦？主要係出街著

想買條靚少少嘅

打漏皮帶

Tom Ford

Cow死女

游B面具

你係咪去咗愛支游行
為咗1200蚊出賣自己？

sleep whole day

U don't like游B???

游b mask =/= belt

死廢老

冇人叫你帶在面上，綁在腰間，游b塊面遮住條Jer咪得

today no慧中

print出來就用得

以為你講Bra帶

kiva

巨乳會唔會戴住 游b面具，然後對住塊鏡打J ?

新打法

y3